如果宜家開始貼返休班警犯罪史喺連儂牆或者其他地方 有冇得諗

風平浪靜個陣睇呢啲新聞就大部份睇完就算
宜家大是大非情況下 再宣揚警察垃圾唔係第一日既事應該幾有用
不如一齊幫黑警做下剪報 俾市民睇下平時休班警既惡行

咁變左同紅衞兵有咩分別？

呢個會令成個運動失焦 變左我地出師無名

仲要印番晒所有黑警濫權新聞

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

pish